當條女踩花你對新白鞋，你會點？

屌你老母咩

大家可以block埋引用個位

嚇親
一個人訓

答返樓主，洗返乾淨

講sorry

要佢道歉
大家都知道歉時要點做

屌你老母po圖個個死全家 嚇撚到我屌左出聲

引用個位屌你老母